唔該眾酬俾沙田D1義士

From tg
#沙田裁判法院第一法庭 #1001荃灣暴動
D1
9月3日已經曾經被拘捕並拒絕保釋
被告38歲已婚 有17歲仔
被告職業為清潔工人 月入5000
中五學歷
以前冇仼何案底記錄
被告願意10000保釋

有老婆仔女都付出咁多
俾人拉過都繼續出來
佢被告暴動同縱火岩岩聽完覺得佢家庭係需要幫助

Push

年紀大有家庭都行出來

屋企有負擔

義士唔係condom

點俾佢？

義士

有冇人知點樣可以俾生活費佢

留名等方法

呢個真係有需要

縱火又暴動 入到隨時廿年架

Lm等方法

廿年佢個仔都四十歲

推呀 義士唔係condom 要幫助呀

聽到喊

推

佢一定好愛香港

Push!!!!

推 有冇方法幫下佢
612快啲嘔返啲錢幫義士

月入5000 ?? 政府外判食撚咗定係PARTTIME ?
一定要支持佢

留名待捐

可唔可以靠612做中介指定捐錢俾佢？

感同身受... 一定幫助

搵612基金拎住幾千先

岩岩保釋金已經係佢兩個月糧 仲有屋企人要養

612又話不提供生活費又話咩法律責任

LM 想知支援渠道

好想捐比所有義士
有乜方法？

推到佢17歲仔仔出來
有需要一定要出post搵巴絲打
香港人無野多 錢最多
我地欠你爸爸架

人地有家庭 個仔都17歲 衰過一次仲出 你講d咁既野？

PISH

聯絡星火做中介，好似之前比岳義士咁

Btw
多謝巴打你今日去聲援

屌你個嘴 P牌仔

捐款方法pls

眾籌呀

可以點幫佢?
有冇人知

義士既17歲仔仔 有需要一定要出聲
多謝你爸爸 好偉大

捐 有冇人聯絡到佢唉

push

有冇眾籌？

月入5000！？

搵人聯絡佢個仔 直接捐

推,爸爸好偉大

屌
我地一撚定要贏呀

贏左只有黑警要坐20 年

推唔到
推翻政府 撤銷控罪

612
612
612
612

經濟援助同保釋金呀

必須支持

仔仔，連登開post搵巴絲

He is really fighting for our and his son's future

屌你

可以點幫

可以點俾 現在有手足想幫手俾住

721

偉大

點幫

仔仔幫佢搵良心老細！！！
起我底有方法

現場有手足想俾 可以點俾 係邊到俾

可以點幫 支持

我唔信！！

收皮喇

義士唔可以係condom

途經🙏🏻

唔知，一陣佢走可唔可以叫佢屋企人留低聯絡方法吖？

全力支持

更新一下
有現場人士報料
沙田D1手足已經有612支援俾左保釋金

有冇人請佢！

Pish

Oh 612基金已經處理咗

廿年阿！！！！

支持

大學同中五 係依件事上有乜分別先

需要幫助就係需要幫助 唔應以任何學歷等原因 黎考量囉

人哋就唔係人，唔係義士？你咁樣分人真係好撚低級

請佢做野先可以長遠解決問題

有冇人可以支援佢生活
要俾好既生活佢！

又話拒絕保釋 咁姐係保唔保到？

呢個義士唔幫唔係人啦！推！

留名等method

恕愛莫能助，我都無工返呀…

俾佢無金錢壓力直到贏咗個日先得唔得

推！

要幫

叫佢搵星火先

推

支持

保到 上面話612比咗保釋金

Good job !

點俾

佢第一次比人拉果陣直接踢保走

依加第二次比人拉 規定要比一皮野保 依加應該已經保左

佢真係有需要 大家盡幫

分化撚？
有家庭有負擔都肯出來
邊個有難咪邊個幫
點解要分階級
義士們有困難記住出聲

留方法 求你

同問

屌你老母 全家俾狗屌

死p牌仔

屌你老母冚家產，快撚d仆街死

不推文

有冇人教佢搵地方金錢支援

我屌你老母，所有義士都係平等，有需要就要幫。

Blocked

香港人人欠佢太多，你地食唔食得落飯？

612基金仆街死

Push!!!

其實而家即係保唔保到？

有冇acct

義士不是 condom

一人俾小小 我信夠分義士不是condom

真係要幫

1個月5000係點生存

CLS正苦
垃圾黑警就三雞幾野住私樓狗屋
清潔工月入得5K

死開啦 死藍絲

有沒可靠既渠道課比佢?

屌你喇. 幫人要睇學歷? 企得出黎就係手足就係兄弟. 手足有難在所不辭

叫佢留方法我幫佢唔到

放心 我哋情願一人食少一餐都要養起佢哋一家!

要幾多都幫

生活費呢......

收皮la你

屋企仲有兩個老人家
老婆
17歲既仔好大負擔

yes , sir!

咁你留返錢比大學生義士

係囉

藍絲死撚開啦

推上報

一定要幫

我屌你老母喇
點解中5唔幫要幫大學生先
中5畢業就唔係義士？
做清潔工唔可以係義士？
收入低唔可以做義士？
賤撚到

佢連大學義士都唔會捐

多謝手足，你真係好偉大

P

中五畢業就唔洗幫？
中五畢業坐完唔會冇左前途咩
你mindset都令我懷疑你中五畢業未

有冇諗過佢自己就係狗lol

有冇得搵份工俾佢？
中五學歷起碼搵到份＄10000－12000既工

telegram 話612已處理
未fc

push！

點俾先得架

點樣直接課比佢

叫蘋果搞？

起佢底，殭屍account，block就得

蘋果係咪有緊急援助基金？

中五畢業就唔幫得？你無事嘛

可以點比佢呢

推支持

612? 告左之後應該可以幫?

點課比佢

義士非Condom!!

含撚啦

612不提供生活費

暴動同縱火 入一條都大鑊

即幫

推。

縱火仲大獲過暴動

點俾佢

唔會坐廿年
但可能4至6年刑期走唔甩(扣左3份1都3 4年

我捐呀屌

五毛確認

搵星火啦

留名

捐到佢贏之前都無後顧之憂呀

佢個仔有冇上連登? 不如等佢屋企提出啦
佢肯提出一定幫

detail for donation

有咩渠道?

任何義士不論學歷，
都係比我地普通人志向崇高

總之義士都要幫

係囉 17歲應該有架喎
要唔要幫手都出句聲

點樣可以每個義士都能夠捐到錢

lm

多謝手足

LM

推一推 等捐款方法

等方法

生活費呢？有咩方法畀到佢家人？

同問 搵唔搵到拒既屋企人

想入錢落拒地戶口😢

推 留名

單機啦，死賤種！仆街冚家剷！

推呀 但可以捐去邊

有消息有人幫麻煩講聲
雖然每一個手足都唔識
但真係聽到喊晒
多謝隔離巴打比紙巾我

9月3日已經曾經被拘捕並拒絕保釋
姐係點 無比人告？
Btw 5000點生活

點幫手

有無方法畀佢地

想幫

人地中五畢業都好撚過你腦殘啦

留名，點資助佢

推，有方法幫請通知。

612好似係會比生活費
但唔批文具費。。大家明就得
之前去左台灣既義士有申請到

推，搵方法一齊夾錢

咁少

星火？

屌你都廢9事

眾籌

求方法捐

死5毛同我走開

有冇方法幫佢 星火定612？

同問 想資助

點解你唔撚死？屌你老母

一定幫！

幫

月入5K? 會唔會誇咗啲？

好彩佢踢左保咋，唔係就無得保釋

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

Help

縱火係終身

推呀 到底可以點幫到佢

所以咪話
其實D2後生仔家庭應該都要資助
不過佢有好多朋友支持佢 我諗佢都識搵方法
要加油

多謝你

佢哋

有認識佢既朋友請叫佢搵612
依單無可能唔批錢

仗義每多屠狗輩，respect

有冇人聯絡到佢，提供資助辦法？咁大家先入到錢俾佢

快搵屋企人 我要捐

身為窮L，願意幫忙！

可唔可以再私人捐
612批好少

612如果做唔到
我哋自己可唔可做返啲嘢

仔仔 你在哪

幫推先

仔仔17歲可能未有連登 ac？

Lm

幫推

有方案未?

收皮啦，小人之心！

淨係保釋金係唔夠，呢段時間要好好善待義士

試下私下問612可唔可以代捐
我地好難係網上確認到筆錢真係去到當事人手上

支持，希望有有心搞

見到呢個post 又冇ac 搵朋友開post啦 一係搵星火做中介
利申定先 只信星火

bank ac?

反正爆咗名 不如俾個銀行戶口俾人直接入數？

咩程度既義士都應該幫 唔應該因為學歷而狗眼看人低

Btw點幫

搵星火做中介

搵星火好似可以指定人捐

只信星火

收皮啦
義士唔撚係 condom

留名等俾錢

ok

基金大把錢

你找找

屌你老母，幾時比人幫你老豆生多個?

大把錢肯拎先得架

留名等捐款

食屎喇

你腦裝屎
歧乜撚野視人學歷低
你博士畢業大撚哂？
不過你都肯撚定唔係

啱啱喺現場好似走曬

縱火終身架

推到搵到渠道俾錢佢！！！

推 佢就好似立法會個果爸爸 好偉大 我地唔好放棄佢

P牌手動推

義士無分階級！係同路人就幫！！
正如佢有家庭又被捕過都冇停止佢出黎！

可以點幫？？？有冇眾籌link

要搵人搵到佢先喎

推 要點捐

咁不如搵蘋果啦
等612啲手續流程完晒
人都餓死啦

冇錢都會捐 大家幫下手推

留名等捐

留名待捐！！

都岩

係咪可以有一個基金for 被捕人短暫生活支援？連仔自己開一個，由8大院校推舉基金管理人？

612 支援呀

唔好叫連仔搞啦佢搞呢度已經好大壓力
有冇人幫手呀

應該係part time 啦

有冇人可以聯絡到佢，tg @hktvmallhelper 嘅admin please，有野可以幫到手

幫義士啊

推 要幫義士！

點俾先到到佢手竹山係問題

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

推，how to pay ?

可以點樣幫?

佢係咪要搵左星火先 我地先可以做到野 獨立一個捐款比佢？

現場有人話星火到左幫佢比

搵612

有家室都出黎

Lm等acc.
申請星火/612+眾籌都損

坐成世啦屌

點可以做到d野比佢

呢個可能真係需要幫助BO

D1 有人幫佢交佐喇。請沉底

612

屌你老母
學歷低就唔幫

搵蘋果？

OK ah, 但入左司法程序，要點俾，有冇法律責任，同俾人口實？

要幫呀!!!
仆街身邊D FRIEND 30歲頭都唔撚出黎
人地個仔17歲都,佢都敢出黎,真係聽到我好撚激動

612呢

612 同 星火呢？

邊到要錢

留名等出捐款方法

Hello 警犬

pish

點比錢佢

其實可唔可以問某人機構. 集中搞代收款?
可唔可以問星火 OR 612?
指定俾邊個人? 同埋公佈埋嗰個人既眾籌總金額?

搵612?

612到底有咩用...

5000

part-time?

8個鐘31日應該有$9300

眾籌！

點樣捐

有咩聯絡方法

我地要比埋生活費，就係咁簡單

係阿 生活費佢經濟有困難

眾籌，我join

p

會join

推到知點幫

集資每個月比3萬佢 ok?

個仔有冇上呢度

係真唔係呀

明白，記得要搵個可靠途徑去眾籌

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

方法唔該

點比?

義士唔係condom
請大家幫幫佢生活費

推到見到

去死吧.

點幫點捐，有冇方法？

好多人都想捐

點樣捐到

推到星火睇到

可以呀. 同意呀. 怎樣可以交得到他手中 ?

捐星火！

如果有 我願意500
幾窮都可以500 500咁繼續支持大家
可以搵到人開籌？但要佢本人同意先
依加係我地覺得佢需要
但香港人 好多好有骨氣 太有骨氣
如果佢肯收 我肯支持

btw 睇一睇 點解國歌無左都無人知
dgx dgx 《願榮光歸香港》被指侵權要下架

想幫
有無途徑？

冇生活費呀 要佢無憂無慮

應該要搵人主動聯絡佢啦.
同埋希望. 唔好問當時人好唔好.
籌咗先. 到時佢要就要. 真係迫佢死都唔要的話. 就當係捐俾嗰間機構.
用各位覺得用邊間機構好D? 大家齊齊諗

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

你又係咩程度畢業啊？

香港人不能夠輸

Pk 612到底有咩用架屌

搵左612先啦 唔係捐錢比612做乜

要比無問題 大家齊心

點捐呀。求渠道

捐款方式plz
之前有捐俾612 但而家真係想d錢直接落到義士袋

留名
點捐先

你跳樓啦

推呀！！！

爸爸義士 如果你睇到呢個post
我真係好多謝你

等

捐俾佢唔係問題，但其他義士就係condom?

要捐就全部捐哂

睇到好心噏
可以點幫

問下邊個義務律師幫緊佢
再透過律師問佢個人銀行戶口
直接入落佢戶口最快又唔洗行政手續

推到搵到佢

分化撚 收皮啦
義士不分學歷 年齡 性別

陪審員

出少句聲無人話你啞

點捐？救人

有冇人有搵 我私底下聯絡星火都得
利申多次 只信星火

連仔專心頂住連登就得
290億次都唔係講笑

有冇方法幫佢

推推推

推呀

點捐錢？好想捐到佢月入十幾萬
要話畀大家知 義士必會大富大貴 絕非condom

點可以幫？ 有人搞眾籌？

個個都會幫
你咪撚on9啦

仔仔見到未呀
爸爸唔好操心唔好擔憂
你絕對唔係condom

612有講幫左家庭生活費喎

612連台灣手足都好似要乞咁
義士唔係乞衣呀 要無憂無慮直到贏

屌你拉完都夠膽出呢啲真係好勇

收皮啦你.....大把人肯捐！
不過如果係你....不了

企前線既爸爸仔仔會有咩感受
係英雄呀

留名等方法支援

612基金幾千萬去咗邊?

感謝樓主
如果有方法請通知大家

好人一生平安

岳義士有捐錢途徑？？

PUSH

等捐錢方法

屌你老母，真香港人無分學歷
你慢慢單機啦垃圾

留名，想幫佢

願意捐，可以點捐

爸爸

推
有捐錢方法一定捐！

PUSHHHH

岳義士屋企人唔係話唔使捐咩

一定要幫佢！

眼前嘅問題612/星火應該可以解決到？但我哋亦都要關心呢班義士若果真係要坐，出番嚟之後我哋可以點幫番佢哋。

推呀推

佢係屋企家庭支柱，收入又唔多，真係好大經濟壓力
612真係唔會批得多 佢縱火最重係終身架 仲有暴動罪
都係佢情況特別啲先再另外叫巴絲捐

點捐錢

兄弟有難 義不容辭

點俾佢啊？講埋途徑啦唔該

問緊星火未覆...

收皮啦柒頭皮

屌你老母

會唔會兩父子一齊作戰

唔好估

屌你老母月入5000 咩撚嘢社會

點幫佢地

佢個仔一定好以呢個爸爸為榮

都係義士,邊仲邊有分邊個高級d,有前途d呀?
就算你個弱智仔比人拉左我都會夾錢你。

快
啲錢準備好

巴打好好

推 等捐錢途徑

揾左星火612未

721831

一定捐
義士，我哋會堅持落去，
努力令你盡快出嚟！

lm等家屬收錢途徑

仔仔你daddy係英雄以佢為榮

推啊 有無人有方法

星火得唔得？

有冇人可以幫佢搵份工？

屌你老母 義士唔係condom
中五又點唔係義士?

點樣可以直接幫手

拉完一次都出嚟 真係好勇敢

留名，想免費幫佢個仔補習，補到入大學為止

推啊

肯捐！有咩方法？

有人話要搵份工比佢，先長遠幫到佢，我同意
但我真係忍唔住想直接供到佢退休

屌你老母你去死喇仆街

睇文字直播見佢唔夠現金保釋唔到

點連絡到義士，求資料

屌你 一定要係大學生先做義士架咩
你同尋日話人住公屋有乜撚野地位 有乜分別
On9

義士係要幫助佢生活
想盡少少綿力 可以點做

直接入數可能會累到佢比人封AC當洗黑錢

叫佢搵星火/612

可唔可以搞個基金係for義士生活費
好多人因為比人拉左 無左份工

係 但已保釋金612已幫
依家係想幫生活費

係呀 付出太多

星火 未覆

推呀！一定要幫

搵612同星火

貧賤夫妻百事哀
個仔慘 刷中個咁差既首抽

LMMMM
推

俾你揀藍絲爸爸定一齊上戰場既爸爸

屌你老母臭閪你老母生埋你啲咁既仔仲悲哀

如果我老豆又窮仲搞咁多野真係激死

收爹啦 佢老豆係英雄 個仔要以佢為榮添啦
邊個咁不幸做中你個仔仲慘呀 有個戇鳩無腦智障老豆

收皮啦

我俾到好既生活仔女
送佢地去外國讀書都負擔得起

星火呢？

想捐錢 但我係想Confirm d錢係 真係比到義士手上
幫到佢地渡過難關 打官司 過生活
星火同612係咪真係d錢比到義士手上

推
有無手足知道有咩途徑可以幫手

留名等公佈捐助方法

account number係？

推呀推
屌 好撚心up
推到有捐錢方法
呀仔 可唔可以出黎呀

中五畢業又點
好過你呢啲冇良知講得出啲咁嘅嘢

200萬人要捐錢即到

你都係偽進啫 痾篤尿照下自己狗樣先

依個年代仲有月入5000
咩撚嘢社會

死黑警死5毛 大家同我即刻舉報加block 呢個account

堅尼系數冠絕全球唔係浪得虛名

點幫手可以？

推 呢單一定要捐錢 係我地香港人負左你 屌你老母仆街popo

留名捐一千

612！！！！！！

推到有捐款方法！

點可以捐到錢？

有無手足搞眾籌 供埋佢個仔讀大學

P牌仔 博屌咪出聲囉

收皮啦你，大把中產無出嚟但講到捐錢一呼百應呀

你老豆生咗你就真係激死

點比？？

邊度捐？

我都想幫下佢哋

佢咁樣 同大陸有咩分別
有錢人就救 窮人就唔救咁？食屎啦

how？

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

真係唔知你做乜鳩 屌都費事

捐俾星火

lm等渠道

推 點俾佢啊？

我p牌仔都屌尻你啊 同冇人性藍屍有咩分別

推！！
呀仔你出黎啦！！我要捐錢呀！！

推！！！

曾被拘捕都仲出黎

推 連登仔會課金比你頂住頭家

點比佢

TUI

推到有方法幫到佢

香港人會好感激你嘅付出

最好有基金肯做
如果得個戶口條數可能嚇親佢

直接捐星火啦

我要捐錢

可以點幫？

撫

修養係錢買唔到
而我好肯定你一定冇

可以點比佢啊？

請求方法，我要捐10000

LM 眾籌

推推推
毋忘義士

義士仔仔你爸爸好偉大，多謝

要搵方法幫番佢地

推 好想幫佢

612 如果呢個手足都唔幫我真係無野好講

推！需要幫呀！

為左自己仔女肯行出黎
唔該大家出錢出力幫下位義士

留名願意出一分力

清潔工人

幫！！求方法！

外判清潔工好似真係得咁少

612用唔用得？

Cls 暴動加縱火
籌錢呀

點幫到

推到有眾籌

真心 我想捐錢

全港老豆典範

你爸爸係香港英雄

呢D CASE 要612
點都要用下612 D 錢
佢地唔夠我地再捐!

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

點幫 請提示

狗仔你分化都分好少少

點幫好！

要幫！ 點幫

點俾?留名

捐，有冇方法？

點幫？

蘋果可唔可以跟跟

想捐

如果有巴絲搵到方法可以直接捐俾佢或佢家人戶口，煩請告知！

你低能？而家有學歷要求先可以係義士？

幫推

到時去到法庭聲援，親手交錢俾佢手上

我願意捐錢 但點解中五學歷 要做清潔工？

留名呀

push push!!!

留名睇點幫

蘋果麻煩開個file幫佢接受捐款

推呀好想捐錢

問緊啦，星火已讀咗未覆

留名, 手足有事一定會幫手

應該自豪有個好爸爸
五大訴求！！

Lee 個提謝好...星火靠得住

連登仔真係雙重標準
之前有一大堆post怨老豆老母窮人唔好生仔首抽決定一切
而家有個窮爸爸衝擊俾人拉就捧上神枱

你想要一個黃絲窮爸做清潔搵幾千蚊定係藍絲中產爸有父幹幫你上車
身體最誠實 成日怨窮人唔好生仔嘅連登仔心中有數

dllm

你假設都錯
藍絲九成都係低收入,點會刷到中產

831

每人幾千 佢應該都夠 捐錢呀

Up
612快撚啲比錢

狗宜家好多ot錢，你唔去認老豆，契弟

有無資料 想幫佢

抵你女朋友啲朋友話你係港豬
抵撚死

加油呀

需要一個途徑…唔通我直接攞住幾千蚊cash俾佢

LM捐

加油啊推